ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
แพลตฟอร์ม
แพลตฟอร์ม
แพลตฟอร์ม
แพลตฟอร์ม
#
 
สนใจ
นำ
เกม
Square
 
Enix
 
Final
 
Fantasy
 
XIV
:
 
A
 
Realm
 
Reborn
 
Xbox
 
One
 
#
ตัว
เวอร์ชัน
ใหม่
บน
สาม
ปีก
(
PS
4
ปี
จนถึง
วันนี้
คำถาม
แฟน
เกม
ถาม
ตลอด
ฝั่ง
เล่น
เกม
ล่าสุด
งาน
ผู้กำกับ
เกม
ภาค
คำตอบ
เรื่อง
เรียบร้อย
ระบุ
เดิมที
ทีม
แผน
นำ
เช่นกัน
นโยบาย
เกม
สามารถ
เล่น
ข้าม
แผน
ทั้งหมด
ล้ม
ประกาศ
เปลี่ยน
นโยบาย
จุดยืน
ใหม่
สนับสนุน
เกม
ข้าม
ใช่
แค่
บริษัท
เสนอ
นำ
เกม
ฟัง
เป็นต้น
พูดคุย
เข้าใจ
แนวทาง
เกม
เล่น
พร้อมกัน
คน
กฎ
เอื้อ
บริษัท
นำ
เกม
บริษัท
ถอด
ใจ
เสนอ
ปรับ
กฎ
ข้อ
รองรับ
เกม
คาด
บน
อนาคต
ปัจจุบัน
ระบุ
ทีม
บริษัท
กำลัง
รอ
คำตอบ
อย่างไร
เห็นด้วย
บริษัท
ปิดกั้น
นำ
เช่นกัน
ณ
ขณะนี้
ทีม
โฟกัส
หลัก
สาม
พึ่ง
อัพ
เดท
แพตช์
อาทิตย์
ที่แล้ว
บริษัท
ทิ้ง
แต่อย่างใด
แพตช์อัพ
เดท
ต่อเนื่อง
ครับ
ที่มา
PC
/
PS
3
 
Xbox
 
E
3
 
Naoki
 
Yoshida
 
Naoki
 
Square
 
Enix
 
XIV
 
Final
 
Fantasy
 
XIV
:
 
A
 
Realm
 
Reborn
 
Xbox
 
One
 
Windows
 
Xbox
 
One
 
MMO
 
MMO
 
Xbox
 
One
 
Naoki
 
Final
 
Fantasy
 
XIV
:
 
A
 
Realm
 
Reborn
 
Xbox
 
One
 
PS
3
/
PS
4
 
PC
 
Revenge
 
of
 
the
 
Horde
 
PS
3
 
Polygon
 
